拿卡我愛你

拿子

推推推推

木耳點樣好人，佢追擊自己
而家已經無左濟癲，遲d如果無埋仙貝既話，連登都唔知上黎做乜

迷拿是一種信仰